{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 베뉴키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、予約された人数以外の訪問客は制限されます。 客室内では海産物、肉料理、天ぷら類を調理してはいけません。 増員がいる場合、予約の前にペンションに連絡してください。 定員を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションではスパとジェット施設があり、すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 プールビラは温水とぬるま湯が使えますし、室内にはプールもあります。 バーベキュー場を利用する場合は追加料金があり、プールとバーベキュー場は共用です。 ペンション内に駐車することができ、周辺の観光地としてはエリシアン江村、南怡島、九谷滝、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、ザラ島、プチフランスなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、予約された人数以外の訪問客は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理が調理できますか？",
            "answer": "客室内では海産物、肉料理、天ぷら類を調理してはいけません。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "増員がいる場合、予約の前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "定員を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "定員を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどのように制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェット施設があり、すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "プールビラは温水とぬるま湯が使えますし、室内にはプールもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は追加料金があり、プールとバーベキュー場は共用です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車することができ、周辺の観光地としてはエリシアン江村、南怡島、九谷滝、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、ザラ島、プチフランスなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 787
    }
}